====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: j ’ étudie actuellement avec le Crédit national comment nous pourrions monter financièrement dans un certain nombre de villes nouvelles , selon la méthode anglaise , des usines couveuses qui sont en quelque sorte ce que font déjà les anglais  : des bâtiments pré-fabriqués à l ' intérieur desquels des créations industrielles nouvelles , et Dieu sait qu ’ on en a besoin parce qu ’ il s ’ en crée tous les jours , qui débutent à un petit stade artisanal et qui se développent , qui ont besoin au départ d ’ avoir des réceptacles , et qui peu à peu prospèrent et construisent des installations définitives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

